[BL] 第117回召集腐男腐女 Brock Williams x Chris Lin真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

[/quote]
唯有係咁google
就係因為懶得解釋, 所以我開始餵佢睇漢學書

點解第一張會變咗咁

sword of state?

笑左

點解仲有新年icon用既

丸寶而加好叻 識裝香摺元寶同買衣紙

sword of state個概念,
但仲要拆開埋"尚", "芳", "寶劍"咁逐個字解, 咁佢先學得識

我明明係想貼呢張

上個po1000個張圖

出街

睇到打交，受幫攻買鞋嗰度 點解攻明明咁好，係都要佢咁慘

第一張
留名

BAN
再見了我地既Ko b

好正牙好多屎忽
冇人會知

第一張咩game 黎

全部倒三角形身型加拮桔籮

岩岩見到個巴士癈老同個五十零歲叔叔話
細佬！俾阿婆坐呀 我80幾架啦
仲老奉咁西口西面
最憎呢啲人

鎮樓圖（新修訂版）

至憎呢啲恃老賣老 老撚奉牙家陣
就算讓都唔識講唔該㗎佢哋
之前我試過超市排隊俾錢 有個廢老走埋話佢係老人家讓佢先

我都唔知 唔知點解會有呢張圖

第四張好有型呀
好似雜誌啲相咁

但我其實唔係想貼呢張 但貼唔到上來

佢哋影咗好多靚仔相放上自己個blog度同人些牙㗎

哥哥好man呀 啲廢老真係好無耻

獨b打錯左殘體字呀

你想貼邊張呀？？

係喎
我而家先知

點解佢哋啲蘿柚可以咁翹咁圓咁彈手

應該唔係殘體係異體?

廢老唔無恥就唔係廢老啦
不過 我都好慶幸無乜點遇到呢d人

人不要臉就是無敵

我唔知呀，但強國人用開，應該係殘體掛？？

我都想知 好想渣吓

係唔錯

應該幾實淨

404 not found

你飲左隻cider未
岩唔岩你口味呀

飲左 幾易入口

貼唔到 激死 係一幅畫來
唯有貼第二張

你果次美食節到底飲既有幾難飲

copy條link上brower都係not found

up上嚟都唔得？

好想大大力拍落去 欣賞個籮既振動

點解會唔得 係咪太煩膠個天唔俾禾貼佢哋

好似係連登問題

testing

連呢張都唔得 但奈子貼到喎 你哋試吓貼睇吓得唔得?

up唔到圖

LIHKG @ Android

真係server問題

我覺得飲完酒精 再食粒水果味嘅糖

我哋點同男神比 妄想

呢種PAT PAT 有得練
不過唔彈手 有D硬

好有經驗 你是咪大大力啪過

冇 不過我有D朋友話我PP好翹

搵過第個up圖網再貼link

[img]圖片網址 [/img]

的確貼唔到

咩圖黎

去mcl睇逆權公民 發神經買左山頂位

莎莎係咪打錯字
將啪打左做拍呢

[img]圖片網址[/img]

下次問下北姑侵肉丸彈唔彈

北姑侵
佢應該會答你佢同肉丸一樣咁彈

佢哋個shape好靚呀

佢係咪練過嚟

防撞箍筍vs安全氣囊

我記得佢講過佢自己個屎忽好圓好彈

雨b有冇睇過Kyle Ross?佢瘦得嚟個屎忽好圓好彈 幾正

睇你做幾多運動
做腿運動多 PAT PAT 會少脂肪
佢地本身都好大力

我返工見到個2X歲女士曬太陽 但係個PP已經冇晒彈性 肯定佢平時唔做運動(上落樓梯都唔行)

有咩分別既呢

刺骨第二部對上一次更新已經係上年十一月

2歲半童亂按密碼，iPhone停用47年

乜ip打錯幾次密碼後會鎖到咁耐架

季更文嚟！？

冇 都係白滑彈靚屎忽

作者話唔再更住 me想喊

箍筍同氣囊一樣彈

有無講咩原因
你要等到幾時
你仲叫左假如同野良睇

點解嘅?

獨b中左伏

我鍾意望落去係twink
姐係身體白滑同白虎
對手要係肌肉佬
呢個反差

我反而唔鍾意 感覺好似daddy同鴨仔咁

我鍾意一個強一弱組合

二月尾話暫停更新 歸期不定
因為佢三次元發生太多事 好似係有親人走咗

🐈

貼到圖喇

我頭先係想貼呢張圖畫

世界嘅bug

忘羡超可愛

有無人試過睇完一套戲
會有抽離唔到劇情嘅感覺?

想問下點樣抽離唔到？
我自己唔會將自己代入落故事中嘅角色到

我都唔會 但會抽離唔到個情緒 通常睇完悲劇就會失落一排

睇晒第二部有嘅 甜到心痛
而家睇天寶

會 有排先會回復

好正

其實我覺得佢pat蔭好似花輪呀

演員拍戲代入角色太深抽離唔到個角色就聽過

頭先同仔仔去睇call me by your name (終於
佢話悶到爆 我話佢一啲文學氣息都無
Elio 做得好好 係表白果度好浪漫
但唔明點解Oliver 明明鐘意人 又turn down 佢

藍二哥哥成日受唔到羨羨引誘

可能睇小說會清楚啲
總之佢哋kiss戲好正
心意相通後就好黐纏係咁錫錫錫
睇到會心微笑

同ko b 一樣 會失落唔開心
揪心一排 諗住諗住就會

好少男人有文學氣息 因為我都係 思想好簡單生物

由細就暗戀佢，中間仲失去左十三年，你叫佢點忍

睇戲睇得好投入都一樣會抽離唔到個情緒

會心微笑係咪即係冇表情但內心笑緊?

哥哥試過睇咩戲有呢種感覺?
我之前睇完the green mile同million dollar baby
心噏咗好耐時間 真係抽離唔到

頂多都係旁觀者視覺，比戲中感情感染左，講到抽離又好似嚴重得滯

二次元果然好美好 專一又長情

雨哥哥係理性之人

發自內心笑出嚟
表情係微笑而不誇張

反而我覺得Oliver 離開左 Elio 果種難過
同埋得知佢結婚 係度飲泣
睇到人好不忍

唔開心係會有，但我呢種感受又唔似係抽離唔到做成，而係被感染被觸動

其實我唔太記得係咩啦
之前睇魯魯修試過心噏

有續集呀

多數我係睇虐嘅文/劇先會喊
但一喊完就算
虐一下對鐘意睇虐嘅我而言係好事黎

elio屋企人好正呀

仲要其實之前只係暗戀 都可以掛住十三年
點解可以愛得咁深

Lm

視乎我睇左幾耐有幾鍾意
睇得耐好鍾意就會唔開心長啲

爸爸完全支持Elio 表達愛意 好好
但呢個世界唔知幾多真愛扼殺左係世道淪常之下

因為羡羡太特別太耀眼，初見面就打交，淪陷而不自知

歡迎新人

魯魯修睇到好唔忿氣

歡迎呀
新人係腐男腐女定hehe呀？鍾意什麼類型BL？

哈哈 有時都會暗藏少女心
會俾啲好萌既位觸動到 搞到個心戚戚下

睇火影忍者睇到好火滾

Hello 新腐腐同伴

睇one piece燒梅利號睇到喊

莎莎內心真係溫柔
你睇文係鍾意睇攻定受
會唔會ff自己仔仔變強攻

艾斯死睇到放棄咗op

hunter x hunter 凱特睇到好心up

睇完魯魯修後一秒治癒觀眾嘅方法

朱雀背着的不再是娜娜莉而是魯魯修；開着摩托車帶魯魯修走的不再是里瓦爾或者洛洛而是朱雀； 魯魯帶着頭盔披着披風鬧着要當反派玩可是誰都不當真；朱雀帶着魯魯去見朋友，從頭到尾護着然後說過平靜的生活……

原文網址：

我鐘意睇受既心理變化 成日會被人撩動到
之後突然暴甜一擊 就會萌到我
嗯.....我有時會ff 自己被人好大男人咁對待（但有愛既
好似突然一野拉住攬實 摸下頭仔
但將呢啲野套落自己仔仔度即刻覺得唔match

試下嗲下仔仔
睇下可唔可以調教佢變得強勢啲

好可愛
一臉為難 不知所措

咁有d野冇得強求

有時會賣萌嗲佢
佢剩係會話我好得意呀咁囉

你都好清楚喎

回應番先
我試過睇完樓下的房客
覺得任達華個角色嘅黑暗面同我好似
而啱啱睇完逆權公民 又覺得當年韓國人嘅處境同香港好相似

你哋啲相處好有愛呀
有無試過喺街拖手呀

我係睇路飛重見薩波 果陣D眼淚係咁流

哥哥你仔仔性格係點

到底係我諗得太多/發神經

所以你話自己抽離唔到
係因為你代入左角色或者個社會狀況

兩套都冇睇過
但同角色似可以係性格/差唔多經歷引起共鳴
點解發神經？

拖一下半下咁 收埋咁拖

算啦 反正我成日都係咁

得閒發下神經都好

諗野好ideal 有時覺得佢好naive
有時幾任性 不過佢好錫我 好痴身既

我成日喺街見到疑似hehe情侶無拖手
但兩條手臂成日會hi嚟hi去

雨b 呢？其實雨b 係咪

個鼻甩皮 用娥羅納英又好似無乜效

可愛癡身小萌受
等我都去睇cmbyn 應該會見到好多couple

天氣咁濕潤都甩皮

雨哥哥係猛一

我唔係hehe嚟

我覺得雨b 係貼心暖男一

唔知係咪呻鼻涕抹得太用力

我琴晚打完波都見到有兩個男人d手hi黎hi去
拖手都見過好幾pair
仲未計德福嘅快閃kiss同小巴嘅型1美0配

我真係唔係hehe嚟
大家性別唔同呀莎莎
唔洗ff我
要ff就ff本po中總攻奈子
佢係真男神嚟

快閃你都昅到

雨b 你係絲打黎架咩
我成日覺得雨b 平時係理性男
但暗地裡好溫柔

雨bb係精英女強人

當佢猛一得喇

好熱

我都覺得好神奇
次次依d野都係得我一個人見到
朋友話我依方面嘅磁場好強
明明德福幾時都人來人往
但好似得我一個係快閃kiss過後有反應
身邊嘅朋友都唔知我做咩

好奇係白白b嘅心目中我地係點樣嘅...

係呀
令你誤會實在太唔好意思了

你哋唔好再老吹
陣間誤會會越深

雨。。雨哥哥

我仲冚緊棉被

當時係喺人來人往果陣快閃kiss，咁激？

甘樂b 係神谷娘娘既死忠絲打
係好smart 既腐女

我呢我呢

雨...雨哥哥

Haha 唔緊要呀
巴絲都係一樣咁可愛呀你地

我瞓覺都會
但頭先喺街真係好熱，返到屋企都仍然好熱

禾呢

現充茶b
開下小小風扇，再沖個靚涼

獨絲係一個性格好討喜既小妹妹
黑白分明 抱著一顆純真對人既心

之前見到，好感動

茶b 係同我最啱channel 既絲打
腐齡深厚 係外表睇唔出既隱形腐女
仲係雪白病系美人

哥哥 點解黑白分明

以上純屬本人ff
唔岩聽唔好打我

係呀
仲要一kiss完一個係原地(姐係b出口去德福廣場嘅電梯)係咁揮手一個已經衝到去九龍灣地鐵嘅o個間健康工房到
當時我係b出口望住 其他人完全係冇反應

禾會對住佢哋陰陰嘴咁會心微笑

唔開風扇會出晒汗

沖完
更加攰

1d都唔smart嘅腐女就有我份
其實我唔是神谷廚黎👉🏻👈🏻 雖然成日被朋友話我係

你沖凍水?

仔仔能搵到好伴侶就已經滿足

連你都知佢成日唔舒服

除咗最後一句
白白b睇咗鄰居家更圓未？

熱水
幾熱都好都沖唔到凍水涼

今年我會好好補身

沖熱水應該會清除DD疲勞

原地果個係咪喺閘裡面
好sweet呀
樂b好敏銳咁都昅到

攰就瞓覺

冇
可能我已經免疫

想睇小說
出門口之前個本小說仲未睇完

我正係起元朗見過一次 拖住手行街

已開始天寶

但父母有咁嘅睇法好難得

你需要既係瞓多啲覺休息多啲呀

最尾嗰句讚同x10000000000000倍

個咩總裁想太多，幾多字？

我嘅拖延症

我好攰但瞓落床又未必會瞓得著

睇左一集咋 聽日放假
諗住今晚狂煲

唔理你

絕對唔啱

你睇晒全劇 定bl 線cut？

原來3萬幾字咋
陣間繼續睇

又諗起全球首富 有錢10000000倍

唔好通頂呀

bb呀

雪白病系美人 我覺得好淒美 有冇人都咁覺得

應該就快死

激起熊熊保護欲

你睇完總裁先 再話我知好唔好睇

我喺屋企附近見過肥仔Q住個陽光仔仔
食野見過有對同性情侶，疑似受好溫柔係咁叫自己仔仔食野，又用手幫自己仔仔抹嘴，偷睇左好耐

玩b 係健氣靚仔攻君

未去到呢個地步 另一半會一直照顧你 等到病好的一日

我都話我係受

三萬字咁少些牙比我啦

好

霸氣總裁上線了
你應該衝上去大叫，diu等我嚟！

玩b諗得太美好
另一伴應該一邊扮晒照顧你一邊呃晒你d錢然後走佬等你死得唔安寧

me 呢

要一個肌肉男攻 你

夠霸氣
攻受即刻愛上男神

佢m底嚟喎，成日想比強攻sm！

另一伴應該一邊扮晒照顧你一邊呃晒你d錢然後走佬等你死得唔安寧
我又做唔出 最多唔理佢就算

識野

大大聲笑出嚟，獨b點解講得咁好笑！

肌肉男

最後變做3p

符合奈子人設

唔係呀
佢地kiss嘅時候雙方都冇入閘
但應該係拍完拖要翻屋企嘅時候黎

眼神好甜

點解會咁 點解會用左個個icon

我哋就話姐，佢明明可以去搞gay，自己鍾意點拖都可以啦

你想做啲咩 巧驚牙

好想摸胸肌

咪係 攻邊個都得

承認吧奈子

奈子係190熊系霸道大總攻
男性荷爾蒙多到聞到都硬哂果種既男神

捉實玩b 條有少少腹肌既纖腰
瘋狂
啪啪聲不斷

現家咁夜安靜啲好啲

gay

gay佬

is great🤤liked👍

比個gay佬攬住左

咁熱仲攬

貧尼已經去到要睇degrassi 磨時間既地步

唔係咩riverdale就🦆啦

R.I.P 王の隕落

都有睇 男主角有5

貧尼之前仲有睇vampire diaries

我尋晚開風扇

星期一啦

煮早餐比gay佬食

我最愛gay佬
你唔要既話讓俾我呀

me睇睇下頂唔順去追the originals

但肉丸算半零

應該係俾侵侵逼嫁

happy Monday

DLLM

我睇哂鄰家月更圓了！！！

唔想番工呀！！！！！！！！！！！！！

我都唔撚想

朔朔好可愛呀！！！！！！

yes!!!!!!!!!!!!
雖然套劇都係日劇套路

晏d買張六合彩

加油牙半點

一晚睇晒?
朔朔真係勁萌

你而家係咪返緊新工?

係呀 好驚驚

獨獨

這座城市一般
享受著奢侈卻莫名失落
人像稀釋一般
在鬧區列車上逐漸沉默

好少見到獨獨咁文雅既一面

歌詞嚟 蘇打綠嘅〈城市〉

最驚返新工 不安到不得了

好不安呀

買唔切早餐 無早餐食了

公司有冇乾糧頂住？

我都好驚
所以好少轉工

第一日返新工有都唔敢食

半點b 唔好餓親呀

做緊Oscar

收視好低呀

我上網睇評語，都見唔多人講

而家Oscar表演緊CMBYN首主題曲 好正

可能覺得係師奶劇
我當初都以為係師奶劇
雖然深恭仲係好正

Timmy今晚著白色禮服 好靚仔

冇睇
剩係睇文字版

低收視會唔會係因為深恭?深恭日本好似唔多受歡迎?

【日劇】BL神劇《大叔的愛》連續劇化！吉田鋼太郎林遣都爭田中圭

期待

隔離po偷

兩個爭一個

唔鍾意個髮型

好似冇乜宣傳咁 連我睇返嘅日劇博主都好少講

朔朔真係好可愛呀 小惡魔系
其實套劇都ok ah 日常小品消閑用
Btw 松山有時都幾cute cute

應該係題材問題
夫妻不孕互相扶持未必啱大眾合味

可唔可以唔要林遣都
佢個樣真係好怪

好鍾意朔朔
為攻發𡚒真係好感動

佢個下巴好似人造小下巴

19天更新咗了

如果山田孝之有份應該會更好睇

佢個樣好似罪犯

佢...佢已經係搞笑藝人

上網睇因爲d人唔鍾意催生求子嘅話題

我當初就係因為咁嘅題材先唔想睇
但見到d人話好好睇就試睇第一集
點知

小太陽

係咪今星期出第8啦？

係呀
星期四日本時間十點播
字幕組快嘅話凌晨就會有片睇

好qq

哥哥

半b冇食野？

矛呀 就放lunch

print出嚟

字幕組諗起呵呵

食下餅都好呀

我都就放 唔知食乜

效果冇咁好

矛野食

我都係
字幕組好勁

一陣去食雲吞墨丸河

買定小小乾糧返公司
新工暫時覺得點？

係喎
佢地份合約都好溫馨

真係好勁 精通雙語仲要理解歷史背景

幾好呀 好似幾忙

我今朝太趕 咩都買唔到
食緊糖
帶左糖係身

半點lunch放幾點呀

你鍾意做back office定f/o 多d？

好有愛
大叔都好愛佢

我都想呀

放工買定

一到sem 2就hea左好多

Gary Oldman拎咗男主

係嘅 呢套都係小品feel
同埋佢地可能都仲係對呢d提材體嫌口正直呢

而家放了

唔知呀

天狼星呀

巧

而家頒BP 好緊張

又係上年頒錯獎嗰兩條友頒

唔知點解我覺得係CMBYN拎

係就好

原來the shape of water拎

佢都拎咗改篇劇本 都唔錯

呢套都好睇

Timmy

佢隔離果個係邊個

原來m記餐加七個半
杯野飲可以揀大大杯凍奶茶

Lin manuel miranda

唔識
演過咩戲

【天氣預告】冷鋒＋季候風就快到 周五低見12°C

me記得你睇完一頭霧水

google了 原來係作曲家

好似係作曲家
我都唔識

係就快d啦

忽冷忽熱

agger呢幾日好潮濕

好憎呢d天氣

睇哂最尾嗰集開始覺得臭閪八婆都幾慘

所以家庭教育好重要

其實佢老公都要負責任

我反而覺得係佢欺壓佢老公
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽
明知自己冇錢但又要拎錢租名牌曬命，又唔肯賣間屋
佢老公之前要成日孩照顧唔到d女就話佢冇照顧過d女
到而家佢老公辭職又唔肯畀佢留係屋企，同女玩就鬧佢
佢由頭到尾都會企係自己角度去諗野

我未睇呀

個女人咁賤既

因為佢自己屋企都好有問題。。。
佢自己都係喺個扭曲嘅價值觀下長大

我冇睇到正片
um 但有時候我覺得被欺壓嘅一方唔反抗，到最後變成咁，都唔係幾好
佢老婆係乞人憎，但佢作為另一半，其實都要提出意見 同埋佢有d太弱勢，又缺乏溝通，所以搞到佢老婆目中無人以為自己啱晒

自己去睇電影好爽好自由
鍾意幾時睇都得唔洗約人

真係八婆

好彩個大女唔似佢
細女唔知，好曳

其實我都係9up下
有時候都會係網上睇

佢老公一開口就畀佢鬧
我覺得有d精神虐待
同埋有d日本男人會覺得老婆照顧家庭好辛苦，自己冇資格喺呢方面插手

是hehe
18禁無碼最好的

BL漫畫都係十八禁無碼
有無睇開邊本漫畫呢

佢老婆發火嗰陣真係幾精彩
後尾個劇本已經估到點發展 按正常劇本嚟講

真係日劇套路

冇呀
有d條jer 有一横都吾得 一定要全見

笑死
好萌喎佢都
貓貓夫都覺得？

小品算好睇 d人演得自然

me都好討厭螢光左

趕工先 今晚再黎。。。

加油

同好

現實中呢種八婆通常永遠都係八婆
就算發生咩事都唔會有大轉變

聖光

會睇到好憤怒 冇jj睇

大家都鍾意無碼版

agger
心裡面會係咁diu

大家講緊咩？

JJ

點解仲有新年icon嘅?自己入?

同一套日劇 鄰家月更圓
奧斯卡

我用電話仲有喎

我冇晒 得返兩隻柴柴

除左信和邊到多漫畫買
(最好少人的地方 我怕羞)

怕羞boy
我網上睇唔會買

Updated?

其實我9up 而家淨係有睇你po嘅19天

我電話已經無得用

負皮獨青

你之前嘅 魔道都有睇 正

我怕慈母捉我走

笑咗
啲人以為打劫

好嘅開始

試下用唔用到

係

入商場先笠罩同帽

我已經當插畫睇
唔係連載故事

得呀
你打？

明明冇較自動更新程式都更新咗 我鍾意對招財喵

濕鳩地屎唔好睇牙
睇日本BL漫先正

我鍾意

#metoo因為佢進展慢過屎

禾都係呀

同埋跳黎跳去

唔認同 有啲國漫同韓漫都好好睇

我鐘意

有進展架咩下

自己入

笑咗
賀紅呢對算有嘅

你答我你覺得有邊對韓漫中漫cp正得過你最愛既桂木曉人

最近追緊套國漫叫<心之茧> 幾好睇

冇。每一篇都係新嘅

#metoo

umm。。。
桂木曉人係神一般的cp 凡人係冇資格同佢哋比較

買左支指甲油 幫對手扮靚靚

睇得出睇得出
賀紅係fd左

你要唔要學學化妝

海因

涉朔

買左咩色

黑色

唔洗

黑色好神秘

有冇人覺得短指甲搽黑色好睇

妖艷受

侵仔真係會搽出街?

本身就識唔洗學對不對

長指甲搽先好睇牙

應該係話本身天生麗質唔需要化妝

我覺得短指甲黑色先好睇
其他做唔到呢個效果

yo，妖女肉丸夫人！

Yesyes u know me

睇指甲形狀
有啲短得嚟唔好睇就要留長啲

我啱啱記得點解要短指甲黑色 因為火影曉組織都係

唔知點解我覺得短指甲搽指甲油好核突

鼬 好型棍子

我短指甲

好玩bb都有搽指甲油?

搽左容易d比你地點相

其實我講緊女人 男人冇得留長唔計

型到不得了 好型好型

真係得黑色先好睇
其他要留長

你唔搽都有陣妖氣

點解你咁快發現

有無圖參考下

暑期留長然後整依個

我冇 我化妝果D咩都唔識
我有諗過學 只係諗下

著超窄身皮褲 屎忽又圓又翹嘅應該係侵仔來

呢啲假甲嚟架
留唔到咁靚的

冇皮褲

黑色都唔得 好奇怪

咁整假甲

唔好啦 男人留長指甲好撚核突

冇呀

要睇下指甲形狀
好多短指甲黑色會好柒

件衫啲鈕就開到落肚臍
假髮綁長辮fing fing下

男人留長指甲好嘔心

假髮綁長辮fing fing吓 呢個似黐線佬多啲

超級嘔心 會即刻唔想掂佢

妖女侵唔爭在搽埋唇膏

男人要剪短指甲 我覺得先會清潔

整靚靚假甲再周圍幫人打j

黑色/深紫色唇膏

真係有支唇膏 用黎整唇膏印

再短少少少少都得
男人手嚟

我見過有個唔錯嘅男仔留長尾指 即刻諗一定係用嚟採礦

貧尼係充滿男子氣慨既尼姑

妖氣沖天

深紫色 Bosco 中毒

我買過一支潤唇膏 搽左之後會粉啲同有啲似用緊唇彩
之後一直冇用

男人? 有冇成張相睇吓?

已閱。。。

之前好似見過有人咁化

tg u

中毒系

長指甲會好易刮損架喎

其實都幾多

係呢種

有啲樣衰

型到爆

我覺得男人搽少少粉色都可以接受 搽咗會有氣色啲

仲好易反

金頂綿掌

淨係睇隻手都知樣衰

貧尼以峨嵋九陽功為內功, 不知幾正氣

me柒左
我知你講咩喇ko b

好恐怖

笑死禾
我應該加返個問號

隻手好似好肥

痴線

出面又熱又焗
好想講粗口

唔係話個樣係話隻手同指甲顏色

講緊外型

唔鍾意太瘦 好似拖住人骨

但我可以扮直男喎

閱b你個名好好用

我唔係話你牙bb
係已閱侵仔句嘢

好不安

你個蘿柚已經出賣左你

你肯定扮到?

貧尼外表不知幾正常

貧尼唔係零氣迫人個班
個班通常住屋村又冇u讀

何方妖女大言不慚

可以妖氣, 但平時一樣可以壓低

例如troye sivan同timothee chalamet咁

翹蘿柚點樣壓

直男都可以翹蘿柚

妖氣

無衝突，有翹pat既直男都可以有妖氣！

點解翹pat就有妖氣

因為好誘惑囉

我想摸

你自摸

煮乜野好呢

呢個gif第一次見
佢叫咩名?

釋慧侵

摟打侵
你法號改叫摟打吧啦

問侵仔都嘥氣 召喚奈子
條鬼仔叫咩名? 我記得你答過

見到前面有兩個學生哥並排行 行行吓左邊輕拍右邊屎忽一吓

So you know that I'll carry you~
I'll carry you~
I'll carry you~~~

樂b之前講嗰個

Me夠可以扮hehe啦

點樣扮hehe呀？？

佢根本就係，扮咩直

咁你講你除咗鍾意鬍鬚，鍾意咩類型嘅異性先

終於煲哂7集鄰家月更圓啦
原來朔朔得19歲
又演戲 又夾band做主音咁叻仔

佢對眼好靚

奈子條鬼仔叫咩名?

真係好可愛呀
好想拐帶返屋企

Jocelyn Wildenstein

屌你

好想抱佢返去

屌我手賤走去GOOGLE

你夠唔夠力呀

奈子hehe確定！

拐返屋企然後點呢

jason dardo

好驚 咩人嚟？

貧尼既師妹
因為偷練峨嵋絕學走火入魔, 搞到毀容

眼睫毛好長 好可愛

有d似斗真

Tt幫到你

toma正好多

好想養

夠

茶b

一個整容失敗嘅鬼婆

咦 幾qq喎

開心 第一日平安渡過

膠完未

屌 感激烈士ko b 茶b

以後你可以同我地冇時差喇
同事好唔好

最下果張笑左

好nice呀 開心
個導師又靚仔（可惜髮線好後 有脫髮危機）

係咪心裡暗爽

有呀

你係咪想挑釁獨b呀

發神經咁由polyu行去何文田站
跟住出左勁多汗

當減肥

其實係唔想迫東鐵
同埋係九龍塘轉車會搞到我好躁底
班仆街蝗上遲1秒會死咁

Timothee好鍾意縮頸, d肢體語言好怪

發覺肚餓果陣
就咁加水撈燕麥片都好好食

邊個嚟，無圖點討論？

寧願唔食

Agger 唔加牛奶唔食

你兩個應該試下味道真係ok架

禾試過了 好似食濕水紙皮碎咁

你形容得好好笑牙
你係咪食桂格

原來shake shake 粉有櫻花海鹽味

係呀

d人話好聞唔好食

雨b好健康
唔怪得咁瘦

牛奶麥皮

櫻花 咸既野唔會試
甜既

過2日去試下先

無論點都唔會食

星巴巴有櫻花飲品 好似都幾正

獨b試過好味話我知
我係sb都係飲茶多

櫻花到底係咩味

瘦得滯都會唔健康架
再瘦落去真係好驚呀

雨哥哥係咪瘦得好緊要?

少飲飲咖啡，唔知星巴巴有茶飲，有咩茶

又話減肥既你

樓下果間m記海鹽檸茶已經賣晒

低過BMI

有型又得 可愛又得 帶返屋企慢慢玩

喺十七左右到徘徊

好羨慕雨b呀
岩岩跑完步
Hea hea 減肥中

有紅茶白茶綠茶花茶薄荷茶

食極都唔肥？

真係好可愛
好羨慕涉涉

好瘦牙 雨哥哥幾高?

我都想做運動增下肌肉

我都重咗十磅

佢用茶包定茶葉沖，啲茶好無飲呀？

練腹肌

唔係
主要係食得太hea

茶包呀
但好足料，都算係咁

我分d胃口畀你啦

成日覺得買茶飲係飲個香味
飲落隻隻都無咩味

同你差唔多高
但徘徊喺42kg

你食乜大隻左咁多

瘦左3kg！
等我俾啲恆心keep 下先
腹肌呢啲野 睇人地個排得啦

兩餐hea住食
就咁沖燕麥加水果嚟食
夜晚喺街或者屋企就食多啲
食返十月八月實瘦

食藥 要減肥

佢想點，揸埋唇膏，成件誘受咁款喎

我細佬又係食得好hea 好瘦

我恨你。

你有冇去過朗豪坊最頂有間餐廳 d茶勁好飲

哥哥有冇睇 我想吃掉你的胰臟

我都HEA呀 番通霄果時一日食兩餐...
但都肥左

聽日開始絕食

正到

我話要增肥就話姐，我依家要增肌咋喎獨青！

星冰樂我今日飲左
覺得好普通
櫻花味隻Mocha未試早知叫mocha
今日成日都冇吸收過咖啡因依家個頭痛緊

咩茶
唔會係奶茶掛

你果兩餐食啲咩先

聽日開始食燕麥加水啦

果間餐廳D侍應全部都好靚仔呀
(半年前去)

我想做男人呀

我都試下hea食兩星期先

叫咩名？
剩係飲過酒

你瘦就係我恨嘅理由

一齊！

早餐多數公仔麵/三文治
晚餐多數M記

咁唔飲

感謝提供資料
咁我飲mocha嗰隻

唔怪得肥啦

邊間

我嗰次飲提子烏龍茶 聽落好怪但係飲落好夾 浸提子味好香

加埋熱量應該唔會超WO 得2餐

朗豪坊最頂 LEGO LAND 附近果間呀嘛?

獨b鍾意飲甜野
間野應該係珍奶果啲野嚟

你體重唔肥唔瘦
大家互恨啦

雨b u know me 我嗰陣叫左焦糖咖啡 後悔 茶先正

m記真係好肥又難消化
一齊減肥，唔好食m記

係呀 係幾靚仔

我飲天仁茗茶已經好滿足

你呢啲hea食同我果啲hea食爭咁遠既喂？？？？？？？？

真心覺得天仁最好飲，價錢又合理
之前飲茶湯會 屌 淡過水 珍珠又難食又貴

請你食檸檬凍餅
仲有南瓜批

唔奇 唔好飲咖啡 飲茶

每日食方包得唔得？

想整喊佢

禾用件餅質你塊面

方包好肥 減肥最好唔好食包
要食嘅都食好穀類包

味道係咪同檸檬茶差唔多不過換左提子味？？

我覺得d人寫食評寫到勁撚on9
無啦啦會講埋自己嘅內心感受兒時回憶
屌 我唔撚想知呀 我淨係想知好唔好食呀

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

M記啊!

笑死禾
好戇鳩

啱啱買咗一大包方包

食埋呢包唔好再食

大家都係HEA

差好遠
檸檬茶嘅茶同烏龍茶都唔同（應該？）

成日覺得啲珍珠唔好食好韌咬到天黑都未食晒

你係皇帝式hea 雨哥哥係貧民式hea

好 我有時候仲搽埋柯華田醬

有得負皮真係要俾100個

憑你

斬咗隻手同掉咗罐醬 揀一樣

有時冇時間食野 叫有d野咬下

咁會營養不良架，早午兩餐hea食燕麥加生果但求飽，夜晚食好啲同飽啲

其實我都麻麻地珍珠...
好懶得慢慢咀嚼
但走珍珠又覺得好蝕(利申C9)

我都睇過一篇食評 講撚到去佢老竇老母嘅愛情故事 心諗做乜鳩

你同半點一齊企牆 面壁思過

M記叫皇帝式hea

食埋今包掉 好貴咖

呢啲矯情文好大機係打手文

呢d食評咩事呀

面奈巴思過

要減肥最好調返轉 早午餐食飽啲 晚餐食最少 可以嘅夜晚戒澱粉

雨哥哥。。。你平時都係咁？返工嗰陣

對住奈子思過

你hea係m記我hea係喺你眼中既紙皮，都好大分別喎！

我成日都係聽人咁講
但夜晚唔食飯會好肚餓

ME食垃圾

換過晒d衫加大碼仲貴

真係好矯情 睇到打冷震

夏天快到了 大家齊齊減肥露肉

半點乖 唔好再食

紅茶同青茶既分別
烏龍茶會茶味濃啲囉
檸檬茶就檸檬味重過茶味

夏天 好熱呀 唔想出門口 冬天先減
冬天 好凍呀 唔想出門口 夏天先減
LOOP~~~~

咁減量 唔好食咁多
可以先無限食菜 食到咁上下先食肉 再食飯

半點波養成計劃

唔食M記 冇咩食呀 一係茶記

咁你仲話減乜9肥呀

禾成日都係咁

咁就係完全唔一樣
你下次去試下 順便𥄫仔

獨獨攬攬

你地d菜係咪淨係用滾水淥？

半點bb 攬攬

一係半點係可愛路線 咁就可以唔使減

未食過好食既珍珠

一齊減肥呀喂

天仁d珍珠好好味
其他不了

除咗白菜同菜心 其他一律白烚

agger

水煮 水溝紙皮就算食足成個星期都係減個零頭
之後又會話自己好叻要獎勵自己又食返幾千卡

bb今日有冇食朱古力?

好勁。。。

朝早無得慢慢嘆嚟食
所以我早午係最hea

u睇住嚟

講緊我呀

燕麥真係好難食 我食唔到一個星期

冇呀

但晏晝食咗蛋糕

媽咪慣咗咁煮 屋企一直以來都係咁食

朝早通常係
午餐就隨機

又食
利申：食咗雪糕

早啲起身
不過雨哥哥大把quota 點食都得

你啲垃圾好肥膩點樣瘦

聽日開始戒

唔怪得 我屋企人落少啲油好似割咗佢忽肉咁

清埋櫃桶既零食+雪糕先...
me 2張新既信用卡 消費夠左...加埋送左成千蚊百佳現金 大手掃左好多零食同公仔面

你兩個 人來 同我拉出去斬

好 我聽日唔搽醬

仲有半點

天仁既珍珠甜甜地...但硬硬地.

me鐘意全軟既珍珠( 85C 既珍珠覺得最好食)

下次試下提子汁溝烏龍茶飲

［XXXL]第120回召集肥妹肥仔 我要減肥討論區

勇士 你試完話我聽

唔好拖埋我落水呀

利申 今日冇食雪糕同蛋糕

@半點

麥當勞

泰國係咪興咁樣食

咁會唔會好咸?

清埋先 但係咪買咗一年量牙?

但食咗三份m記

有時朝早食m記熱香餅只揸牛油
個豬柳飽飽皮點豆漿食

我想瘦肚同腿 手臂想粗d

矛呀 用左3百蚊咋...
其實已經清左差唔多一半啦
薯片俾我食晒~

將你要食既菜自己過過水囉

冇呀
今日算叻...淨係食一個餐 冇加多個包~

300

你平時要加？

我老豆煮飯又係多油多醬油

係喎 冇諗過
雨。。雨哥哥好叻呀

百佳淨係得零食同公仔麵咩？？

加魚柳包/加4隻雞翼

半b 咁大食？你係食極唔肥果啲？

仲有買Movenpick

但塊薯餅好鬼肥
不過好好食呀

一食就肥
ME是大肥仔

我無飲呢啲好耐啦，除咗朱古力同檸檬茶，好少食甜野，最鍾意食熱浪薯片

你係癡肥

好彩me唔食薯片

Agger 熱浪/bbq卡樂b...
ruffles都唔夠揪...

根本阻止唔到
仲要多肉少菜

咁你應該去做gym

我想好似朔朔條腿咁瘦

成波之路有你共我

CMBYN兩位男主都係白滑大長腿呀

平時仲要加多個包

波兒

我要佢嘅睫毛

睇到都覺得肥
最緊肥到成個波咁嘅卡樂b路過

羨慕
最憎男人瘦過我
我會好想變男人攻佢地

我同之前既同事都係咁食嫁wo
男仔應該好正常...

熱浪係最正既

一齊成波

一齊減
呢個po需要減肥人士：茶b 獨b 白白b 樂b
唔敢叫半b減，驚畀希哥鬧

運動量如何？

獨波同半波係咪牙

希哥逼我減 逼唔到

我路
唔要呀 再肥落去要搵個男朋友時就就要連美極一齊送

佢會打藍球

半點會瞓覺

真係好修長好slim
茶b快d睇啦

喊

有半點陪你

聽日開始食燕麥啦
初時食都覺得唔好食
之後食食下食慣左
覺得都ok唔錯

好
越睇越傷心

唔係 只係媽咪懶

加埋糖漿先好食牙青

我睇唔傷心
同埋會拍續集
可能會he都未定呢

太甜 ，不過豬柳飽飽皮硬掘掘，點豆漿浸軟佢就幾好味

好衰咁笑左添
獨b 加油一齊減肥

臣妾做唔到啊

哥哥
我會咖 我唔要做死肥婆

但好快就會肚餓架啦 我返早班試過食麥皮
10點零就見肚餓啦

獨波

我都唔要做死肥仔
希望夏天前減最少5kg

唔好以為自己係女神 蝦me

你同仔仔一齊做運動

諗翻起自己十年前連50kg都唔過
依家....

好想知半波肥啲定我肥啲

條友懶過鬼 又勁大食喎
但佢都唔係點肥
我飲啖水都會肥既體質

十年前

笑咗
你地幾高先

#metoo
我接受唔到而家嘅身形
雖然睇個d體重表話係標準，但唔覺

不過o個陣bmi先得17點幾
其實我細個時已經係肥妹黎

瘦咗一齊做女神好冇

唔係麥皮呀
係燕麥呀即食果隻

應該係半波

雪白系美人 狗衝

一蚊跟機

女神ko b

半波兒肥啲七十幾kg

一齊減肥呀bb

70幾算好肥姐...雖然要睇身高

半波兒差幾cm有米八

半點原來咁高 佢177?

其實睇體重唔準 真正肥定瘦要睇體脂率

雪白病弱才女 茶b

坐得多 office 肥咗好多
不過近排發覺自己有時食少餐都冇乜問題

半點弟弟高過我

所以近幾年有 paper 話 BMI 唔準

侵仔個gif條鬼仔 個屎忽

好冇美感wo

呢個係我目標
一定要正過白姐姐白才女

真係唔準
我完全唔覺得自己係標準

病弱都係你既目標？？

好妖艷呀
個屎忽反地心吸力

會冇咁準 有人肌肉率高自然就會重好多
但外表睇落一定fit過普通身型 因為肌肉嘅體積單位比脂肪細

個屎忽好翹喎

因為肌肉係重過脂肪
所以高bmi唔代表肥

佢好似主打芭比公仔腰

pat好睇但著得唔好睇

個fo喺個蘿柚到睇蘿就夠

禾冇望過佢套衫 淨係望個屎忽

唔要病弱

agger
點解鬼仔嘅屎忽型會咁靚

BMI 25.1

外國啲仔個蘿都好翹
但女仔個蘿通常都過大同多肉

話說我依家先發現到我打漏左唔係幾肥姐嘅唔係依兩個字
我都覺我肥左好多所以覺得bmi唔準

我BMI 23.5

998

999